唔好呀唔好呀 屌你老母 叫叫叫

次撚次都比黑社會恰到上心口，岩岩先有手足比人斬到訓低，還手就好似驚死打親班死鄉黑咁

屌你老母次撚次都咁，前線真係好撚灰 自己友比人打到仆街面對敵人仲驚死整親佢咁 然後番撚到去一撚樣比人抺黑

可憐敵人，寧願自己d手足比人斬到仆街、理解唔撚到

其他我唔知
但係北角真係地型唔靚
同埋人地有空中優勢

建議］ p牌正負評顯示

好似啲男人打交個老婆就拉撚住叫佢唔好打咁

我都冇辦法諗到呢啲究竟係乜嘢行為，真係好撚嬲㗎

叫唔好嗰d
一係你去擋刀
一係收嗲
屌你地老母

一次比一次心灰
比人斬比人當狗打到仆街既手足全部都係出生入死就算唔係互相識都即刻幫拖 到佢地有事你班撚樣唔幫拖都算仲要隔係中間係撚咁救對家幫對家擋
呢d唔係叫善良 係on9

屌你老母唔幫手都算仲要幫對家，由魚蛋到依家都唔撚化，
呢d時候你去左膠累隊友得黎最後佡家又係被抺黑

老實講大部分示威嘅都係有咁上下文化，點同班冇文化嘅痴線黑社會鬥癲？個個李小龍上身啊

班手足比人斬撚到流血
叫唔好嗰啲人咩心態

五大訴求，缺一不可

屌撚醒 叫唔好果班閤家產
北角捉到 都迫人放手

呢場運動，文武都要有，前線巴打尊重你地有你地做法諗法，但唔該將你地既力量去施壓去岩既地方，而唔係幫敵人擋黑社會唔會覺得你地既做法好文明，只會笑你傻仔然後再吹雞當香港人狗咁斬

荃灣

香港人真可愛

真係好想問大叫唔好仲迫人放手個班 自己良心對得住比人斬比人打到仆街既手足咩

岩岩睇完片
唔明濕完佢一獲點解唔索帶索撚住佢

咪撚就係 ，屌你老母比人打個陣走得最撚快，到反擊又叫唔好唔好

推呀

北角個下真係嬲到仆街
唔撚係勇武打走班福建班 班和理非就真係叫唔好打啦

呢樣真係最撚嬲
有事果陣又唔撚幫拖
前線巴打優勢果時去救對家仲要企中間隔開
真係唔撚知做緊乜撚野

左膠一日唔撚化， 一百個前線巴既力量都只會比左膠幫對家弱化變5個人10 個人既力量，而呢5個10個前線手足、就係比人打撚到頭破血流既兄弟